\documentclass[12pt,spanish,fleqn,openany,letterpaper,pagesize]{scrbook}
% ADT PROJ PW JJVSCgNEHfZkwLdnv4H5 
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}%escribir con acentos sin necesidad de comandos \'{} .
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{epsfig}
\usepackage{epic}
\usepackage{eepic}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{threeparttable}
\usepackage{amscd}
\usepackage{here}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{lscape}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{subfigure}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{multirow}
\usepackage{makecell}
\usepackage{caption}

\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{shapes, shapes.geometric, arrows, decorations.markings, snakes}
\tikzstyle{startstop} = [rectangle, rounded corners, text width=5cm, minimum width=3cm, minimum height=1cm,text centered, draw=black]
\tikzstyle{io} = [trapezium, trapezium left angle=70, text width=5cm, trapezium right angle=110, minimum width=3cm, minimum height=1cm, text centered, draw=black]
\tikzstyle{process} = [rectangle, minimum width=3cm, text width=5cm, minimum height=1cm, text centered, draw=black]
\tikzstyle{box} = [rectangle, minimum width=3cm, text width=5cm, minimum height=1cm, text centered, draw=black]
\tikzstyle{blank_process} = [rectangle, text centered, draw=black]
\tikzstyle{decision} = [diamond, minimum width=3cm, text width=3cm, minimum height=1cm, text centered, draw=black]
\tikzstyle{arrow} = [thick,->,>=stealth]
\tikzstyle{line} = [thick,-,>=stealth]



\usepackage{rotating} %Para rotar texto, objetos y tablas seite. No se ve en DVI solo en PS. Seite 328 Hundebuch
                        %se usa junto con \rotate, \sidewidestable ....

% Default fixed font does not support bold face
\DeclareFixedFont{\ttb}{T1}{txtt}{bx}{n}{12} % for bold
\DeclareFixedFont{\ttm}{T1}{txtt}{m}{n}{12}  % for normal

% Custom colors
\usepackage{color}
\definecolor{deepblue}{rgb}{0,0,0.5}
\definecolor{deepred}{rgb}{0.6,0,0}
\definecolor{deepgreen}{rgb}{0,0.5,0}

\usepackage{listings}
\usepackage{color}
 
\definecolor{codegreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{codegray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{codepurple}{rgb}{0.58,0,0.82}
\definecolor{backcolour}{rgb}{0.95,0.95,0.92}
 
\lstdefinestyle{mystyle}{
    backgroundcolor=\color{backcolour},   
    commentstyle=\color{codegreen},
    keywordstyle=\color{magenta},
    numberstyle=\tiny\color{codegray},
    stringstyle=\color{codepurple},
    basicstyle=\footnotesize,
    breakatwhitespace=false,         
    breaklines=true,                 
    captionpos=b,                    
    keepspaces=true,                 
    numbers=left,                    
    numbersep=5pt,                  
    showspaces=false,                
    showstringspaces=false,
    showtabs=false,                  
    tabsize=2
}
 
\lstset{style=mystyle}
\renewcommand{\lstlistingname}{Código}

% agregar un subsubsubsection
\usepackage{titlesec}
\setcounter{secnumdepth}{4}
\titleformat{\paragraph}
{\normalfont\normalsize\bfseries}{\theparagraph}{1em}{}
\titlespacing*{\paragraph}
{0pt}{3.25ex plus 1ex minus .2ex}{1.5ex plus .2ex}

\renewcommand{\theequation}{\thechapter-\arabic{equation}}
\renewcommand{\thefigure}{\textbf{\thechapter-\arabic{figure}}}
\renewcommand{\thetable}{\textbf{\thechapter-\arabic{table}}}


\pagestyle{fancyplain}%\addtolength{\headwidth}{\marginparwidth}
\textheight22.5cm \topmargin0cm \textwidth16.5cm
\oddsidemargin0.5cm \evensidemargin-0.5cm%
\renewcommand{\chaptermark}[1]{\markboth{\thechapter\; #1}{}}
\renewcommand{\sectionmark}[1]{\markright{\thesection\; #1}}
\lhead[\fancyplain{}{\thepage}]{\fancyplain{}{\rightmark}}
\rhead[\fancyplain{}{\leftmark}]{\fancyplain{}{\thepage}}
\fancyfoot{}
\thispagestyle{fancy}%


\addtolength{\headwidth}{0cm}
\unitlength1mm %Define la unidad LE para Figuras
\mathindent0cm %Define la distancia de las formulas al texto,  fleqn las descentra
\marginparwidth0cm
\parindent0cm %Define la distancia de la primera linea de un parrafo a la margen

%Para tablas,  redefine el backschlash en tablas donde se define la posici\'{o}n del texto en las
%casillas (con \centering \raggedright o \raggedleft)
\newcommand{\PreserveBackslash}[1]{\let\temp=\\#1\let\\=\temp}
\let\PBS=\PreserveBackslash

%Espacio entre lineas
\renewcommand{\baselinestretch}{1.1}

%Neuer Befehl f\"{u}r die Tabelle Eigenschaften der Aktivkohlen
\newcommand{\arr}[1]{\raisebox{1.5ex}[0cm][0cm]{#1}}

%Neue Kommandos
\usepackage{Befehle}
%Inicio del documento. Tener en cuenta que hay archivos auxiliares

\begin{document}
\pagenumbering{roman}
\include{HojaTitulo/HojaTituloMSc}
\include{Resumen}

\renewcommand{\figurename}{\textbf{Figura}}
\renewcommand{\listfigurename}{Lista de Figuras}

\cleardoublepage
\addcontentsline{toc}{chapter}{\numberline{}Lista de figuras} % para que aparezca en el indice de contenidos
\listoffigures % indice de figuras

\cleardoublepage
\addcontentsline{toc}{chapter}{\numberline{}Lista de tablas} % para que aparezca en el indice de contenidos
\listoftables % indice de tablas

\newpage
\newcommand{\clearemptydoublepage}{\newpage{\pagestyle{empty}\cleardoublepage}}
\pagenumbering{arabic}
\include{Cap/Int}
\include{Cap/AM}
\include{Cap/MTyH}
\include{Cap/ContYMed}
\include{Cap/GI}
\include{Cap/AllInt}
%\include{Cap/IyPn}
%\include{Cap/Dsfr}
%\include{Cap/RDsg}
\include{Cap/InEx}

%\include{Anexos/Anexos}
\include{Anexos/Anexos_tentativos}

\addcontentsline{toc}{chapter}{\numberline{}Bibliograf\'{\i}a}
\bibliographystyle{apalike}
\bibliography{BibliMSc}


%\newcommand{\clearemptydoublepage}{\newpage{\pagestyle{empty}\cleardoublepage}}
\cleardoublepage
\tableofcontents % indice

\end{document}